[真司] 迎接Bio 3系列回: Biohazard 2 remake

直播時段：星期一至日 8:00-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

Facebook